對住Siri 講 ：6000 ，就會打咗去緊急求助電話

點解會咁

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

佢聽到淥親

有冇人解釋下

點解會發現到

因為計緊買iPhone條數

但係六零零零
同
六千
一樣無啦啦會打去

咩暗號嚟

真喎

咩緊急電話？幾號？

0118 999 881 999 119 725 3

屌
點解會咁

133都係

香港有緊急電話咩？

6000應該係唔知咩國家既緊急電話

見到倒數嚇咗嚇未試過

我唔知點解覺得好撚好笑

Moss

Why